高登已死!!!!!!!!!

高登已死

星期六晚，一版出現三個分鐘！！

即係2分鐘都唔夠20 個 reply

An機走埋死射仲快

Ching好波

好正常 人格衰係咁上下

正常啦，真係以為自己係皇帝

本來高登響配套同技術上咁落後，一早就應該被淘汰，今次只係一個契機

仲要有啲巴絲係上去宣傳LIHKG
Bye bye golden

冇計，快真係好屈。ios用垃圾app或page真係好難受

識睇一定睇Google Trends

岩架喇，安撞出埋，仲唔GG